{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493267",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "충현갈비 2호점"
    },
    "text": "チュンヒョンカルビ2号店\\n\n京畿道光明市所下洞381-10\\n\nチュンヒョンカルビは韓国料理で有名なところで、11:30から22:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 ここは60席を収容できる清潔で涼しい空間を備えており、部屋はありません。 忠賢カルビは肉が美味しく食べられるところとして有名ですが、特に豚カルビを辛味と新鮮な肉質で誇っています。 ここでは肉を食べると冷麺もサービスされますので、冷麺も一緒に楽しめます。 ここはとてもきれいで広いインテリアで作られており、お客様に快適な食事空間を提供しています。 料理の量が豊富で、正確な重さでお客様に満足感と満腹感を同時に伝えてくれます。 また、チュンヒョンカルビはお客様のことを考えて料理を直接作って提供しており、リサイクルせずに健康的な食べ物だけを使用しています。 これは家族が食べる食べ物を準備する心構えであり、顧客に信頼を伝えます。 このような理由でチュンヒョンカルビ1号店は口コミで多くの人が訪れるようになり、人気によって2号店もオープンするようになりました。 したがって、カルビの醍醐味を感じたい場合はチュンヒョンカルビに訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店の場所はどこですか？",
            "answer": "チュンヒョンカルビ2号店は京畿道光明市所下洞381-10にあります。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チュンヒョンカルビ2号店の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "はい、チュンヒョンカルビ2号店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店は何席ありますか？",
            "answer": "チュンヒョンカルビ2号店は60席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店は部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、チュンヒョンカルビ2号店には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "チュンヒョンカルビ2号店では特に豚カルビがおすすめです。辛味と新鮮な肉質が特徴です。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店では冷麺も提供されますか？",
            "answer": "はい、チュンヒョンカルビ2号店では肉を食べると冷麺もサービスされますので、一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店の店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "チュンヒョンカルビ2号店はとてもきれいで広いインテリアで作られており、お客様に快適な食事空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店での料理の量はどうですか？",
            "answer": "チュンヒョンカルビ2号店では料理の量が豊富で、正確な重さでお客様に満足感と満腹感を同時に伝えてくれます。"
        },
        {
            "question": "チュンヒョンカルビ2号店では健康的な食材を使用していますか？",
            "answer": "はい、チュンヒョンカルビ2号店はお客様のことを考えて料理を直接作って提供しており、リサイクルせずに健康的な食材だけを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 495
    }
}